如果有機會比你回到過去....

你會選擇翻去做咩？
你會為你以前做錯過嘅事補救？
挽回錯失左 冇好好珍惜嘅人？

大家不妨留低你嘅諗法 即使冇可能發生

點解冇人

回到13年前食我老友條女

朋友妻咪走雞

點解冇人入黎

買六合彩

陪親人 唔好咁輕易放手
我仲係好愛你